急問 聽日要人入機場 朝早洗唔洗塞鐵

係咪要啲人返唔到工先可以要佢地罷工入機場
－－－－－－－－－－－
812起 1PM，百萬人進入機場，咩都唔做，勢要討回雙眼
機場因為100萬人係機場而暫停運作，不是們的責任，是因為機場不夠大
圍到出青馬，都全條橋唔夠闊

統一口號
「黑警還眼」
「五大訴求，缺一不可」

推推推

咪撚塞鐵 轉移811視線

塞鐵冇撚用
啲人返唔到工都唔會入機場
要搞就搞到免費入閘

文宣警察行為

文宣警察行為，告知全世界，再衆籌登報全球！

唔塞鐵但你可以瘋狂播片

全部集中機場！

各位手足
聽日機場見
香港不應成為黑警天堂

唔好抯人上飛機，等佢哋將訊息帶比全世界。

幫手開閘比人入

集中去機場

全部去機場

唔該你出一份力，肯出post，聽日就係人都知入機場

標題：「警察還眼」明天1PM全民入機場 百萬人塞爆機場

無時間文宣
見POST者，自行Copy開新Post，要連登全部都係呢個Post

812起 1PM，有人性既你立刻罷工，百萬人進入機場，咩都唔做，勢要討回雙眼
機場因為100萬人係機場而暫停運作，不是們的責任，是因為機場不夠大
圍到出青馬，都全條橋唔夠闊

統一口號，兩句，要入健力士，等歷史知道
「黑警還眼」
「五大訴求，缺一不可」

黑警聽住：
一係你就入機場殺哂所有人
一係你就還返隻眼出黎
否則百萬人不離開機場

大群：
實時Channel:

邊個話我哋輸緊嘅我屌晒你哋老母！要嬴嘅全部同我入嚟！

推,所有掟磚同火魔法都係黑警扮示威者做既
緊記要事：
1. 射頭
2. 721無起訴
3. 狗扮示威者
4. 室內射tear gas
5.一米同胡椒球對人發射
6.罔顧安全,推人落電梯
7.黑警插贓嫁禍,塞管狀物體入示威者背囊

唔好塞鐵喇 學樓上話齋播片仲好

文宣盡量以事實Facebook片，證據為主，

真實暴露班狗嘅邢悪！

唔洗，入地鐵不斷話有毒氣已經夠

要佔就佔左條青馬佢
塞左主要幹線先係癱瘓機場最佳方法
係，係無得走無路可退
今晚班手足係尖咀葵芳太古佢地又有得退咩？
你覺得六月到而家外國人會唔知咩？
新聞報左咁耐，聯署左咁多次
Email send 左咁多次
要知一早知左

塞左點入

唔塞 有良知自然會行出來！